91425555鬼王電話歡迎撚狗

😻😻😻

Push

冇人聽

佢用133打翻俾我

撚柒個傻仔

Push ar

咩事
有冇link

佢用133打番比我

傻仔住太古唔撚洗做